兔仔的墊材- 危險不要買！

不要買aromatic phenols：Pine & Cedar Shavings (松木及紅杉木的木屑)，會傷兔子的肝和呼吸系統。其他litter materials 就可以。以下video有解釋：

詳細資訊關於Pine＆Cedar Shavings可去:
關於兔子身體語言(害怕、開心、憂愁、憤怒）：

兔仔會玩街機遊戲機!! 好利害呀:

兔仔會畫畫 !!! 超醒目:

兔子打籃球: